






%\newpage
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -- - - - - - - - - - - - --% Página Título con cajetín- - - - - - - - - - - - - - -- - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%\maketitle
%\begin{titlepage}                                                                                                                         %{
% Incluimos cabecera y pie de página en las primeras páginas deldocumento
\thispagestyle{fancy}
% Separación vertical     

\vspace*{1cm}
             
% TÍTULO

\begin{formatotitulo}
\justify \large \textbf {\nohyphens {PLAN DE CONTROLES PARA EL EJERCICIO 2016-2017 DE LA ORDEN DE 5 DE FEBRERO DE 2015 POR LA QUE SE ESTABLECEN LAS BASES REGULADORAS PARA LA CONCESIÓN DE SUBVENCIONES DESTINADAS A LA REALIZACIÓN DE ACTUACIONES TÉCNICAS NECESARIAS EN LAS EMISIONES DE TELEVISIÓN REALIZADAS DESDE CENTROS DE DIFUSIÓN DE TELEVISIÓN DIGITAL DE EXTENSIÓN DE COBERTURA}}
\end{formatotitulo}

\begin{comment}
	

% TÍTULO EN CAJA
\begin{cajatitulo}
\large \textbf{\nohyphens{\titulo Proin nunc erat, vestibulum quis tincidunt sit amet, cursus et libero. Aliquam erat volutpat. Sed vel malesuada velit. Vivamus risus arcu, facilisis non mauris sed, interdum varius tellus.}}
\end{cajatitulo}

% CAJA PARA EL TÍTULO (opcional)
\input{tex/0_documento_titulo_tabla}
\bigskip
\bigskip
\vfill

\end{comment}
%}
%\end{titlepage}
%\newpage



